九龍灣有冇邊間飛髪鋪係正常剪得過？

普通洗剪吹 百幾二百

無 因為你唔止個頭同個樣7，係成個人都咁7

自己洗完頭再落QB house，$60

username 可以證明一切

qb 好易中伏同好污糟

留名 觀塘區都唔覺有正路
下下出到尖咀 好鬼煩

蜜思搵terry 幫襯咗佢幾廿年

下星期去 walk in 唔洗book?

QB
乾淨企理快靚正

QB House

可以試下walk in ，有機會要排隊